男朋友做過啲咩令你覺得佢其實冇鐘意你？

叫雞

射完之後諗住攬住佢 點知佢推開我

食軟飯

你射完定佢射完？
THIS

69完唔互射埋就訓教

內射完我 唔俾我射返佢

之前同男朋友拖手行街，之後撞到佢屋企人，但佢一手fing開我，之後同佢屋企人介紹我係佢公司啲男同事，我仲因為呢件事同佢冷戰，之後仲分埋手，佢根本就當我係肉便器

我都係
但我仲做緊肉便器

醒喇係時候

你以為自己係佢女朋友

大家講左自己性別先再打內文ok?

樓上全gay story

每次我一病左 佢都好似用嫌棄既眼神望我 有意想同我隔離 態度冷淡好多 叫我好番先講 驚死我傳染俾佢

佢病既時候我陪佢睇病攞藥食野 最多戴口罩坐開小小 到我病果陣佢直程係唔想理我 所以每次病左都係自己一個搞掂

不過依家都變左ex啦

性別重要咩

為咗佢學打機 點知佢嫌我廢唔想同我玩

屌 死gay佬收皮啦

Gay post

Li登係香港最大嘅gay forum

明明男朋友話假日時間俾晒我，但係竟然出出下街同我講話落雨冇心機想返屋企

噚日落咁大雨又真係唔想出街既

好賤

佢射既次數少過我

唔撚識照顧人既男人 好垃圾

咁大家都出咗嚟啦 而且差唔多黃昏嗰陣已經停雨
佢都話要返屋企 唉

其實你不愛我

咁佢又過份左 都出到黎咪搵啲室內活動 睇吓戲食餐飯都好呀

因為佢都唔係處？

no , 因為所有野都係佢幻想出嚟

吓...咁正常應該好介意架喎 唔怪得你覺得佢唔係真係鐘意你

pm我，等我照顧你

唔緊要啦，過咗去咪算，大家都有過去架啦，我地一齊努力創造未來仲好啦

你話佢係男友，但你男友介紹你比佢既屋企人個時，佢話你係佢既男同事？

有一次我病得好嚴重 但佢約咗人出街 我問佢可唔可以推咗佢 因為冇人照顧我 佢話 吓 我約咗好耐啦喎

幫佢含完唔肯同我錫
明明佢含完我我都有錫佢

唔會主動講幾時放假
唔主動約我
我問完先知佢約左人 唉

同我出街 繼續覆個中意自己既女仔whatsapp
同我分手唔洗一個月就一齊左

仲要係一個毒撚
以後好難再信愛情...

我明呀 之前都試過
覺得以後都會冇安全感
本來係唔會check對方手機
依家再拍拖 成日都有衝動想睇佢電話
但我怕我睇左 以後就不斷睇
唯有盡力去信任另一半

Btw 拍左幾耐

拍左8個月
由第五個月開始已經出問題
成日黑我面發我脾氣
本身係佢睇開我電話 我先睇佢電話
佢唔比我同男仔傾 但自己又同綠茶錶傾

嫌棄我搵錢小
嫌我唔靚女
嫌我住公屋
嫌我肥，對奶唔夠大

已成為ex

綠茶你老母婊 走啦

關你撚事咩

多d同朋友講下呢件事
等佢地分擔下感受
活得比賤男好